義士好多謝你地,但唔想無左你地

義士多謝你為香港可以連命都唔要
但
香港人需要你地，我地需要你地

明白佔據到立法會ge 機會好難得
但
一齊be water，休息後再同林奠玩過
平日入境，各部門都需要你地

PIs ,約好時間一齊be water
要一齊be water ,人少被犬欺
多謝你地